恐怖數據 每年有超過兩萬個支那學生簽證

呢班人比150個單程證仲危險
班支那學生基本上唔會打算學廣東話 平時透過支那渠道睇香港新聞/狂share wechat假新聞
唔使旨意佢地會睇now有線新聞 tvb都唔撚睇
佢地全撚部係極端左仔/民族主義 生活圈子唔會接觸香港人
最恐怖係佢地讀過下書 會直接同本地人爭工
150個新移民黎痴著數扮做香港人
呢班港漂目的係要將香港變成支那一個市

fact check?

睇返新聞 而家香港一年得五萬幾人考dse

香港人被消滅已經係時間問題

冇計 呢d問題除左港獨之外真係解決唔到

sad but true

有大陸同學同我講點都要攞埋香港身份證先返大陸住
利申：理工